最後呼籲 港島區重兵 唔好送人頭 轉陣地

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

點解要何文田1 九龍塘都正路

行街又唔得?
分散d 人好咩

攔番高登開返你啲看好大陸post

你咁樣分散啲人真係好咩？

佔中/魚蛋革命過來人

你地就黎開學不如轉陣地
玩盡佢，唔好送人頭

我想買蒙萊
而家幾多錢呀
愛康健師父
想跟你搵食

唔記不推文
大家記得唔好推呢啲廢post

on9唔好出黎開post啦

行街 會送咩頭阿

愛康健垃圾騙子廢柴
臭名遠播

一小時內不停出post

紫光而家幾多錢？

請無視呢個post
港島見

後生仔命仔緊要，be Water

因為何文田容易比人圍

後生仔命仔緊要，唔好死守港島送人頭，be Water

你肯定九龍塘隨時走到?

又有浸大
又有城大
條路又闊
又有又一城
又有觀塘東鐵線
又多車幫你擋住

又想帶風向

樓主ON9仔

真心好重兵 利申住西環

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

不被捕不受傷

好撚多呢啲柒頭係到分化
咪撚理佢 港島好撚大
請無視樓豬呢啲垃圾

今時今日呢招唔work架喇
blocked，上一頁，不推文回覆

屌咪撚戇鳩啦

去第二度包圍下警署跟住俾人捉？

講咗港島就港島啦屌

一分散人少仲易送頭

唔該咪撚帶風向

分流post 勿推

屌你老母死開啦

屌你 我行街拎月餅又唔得既

廢post

遍地開花